做緊HSBC 今日同IT部班人Farewell

唉 好撚sad

HSBC IT班人炒極都仲有

炒幾多

因為contract?